聽日返工既人不得好死!!!!!!!!!!!!!!不得好死!!!!!!!!!!!!!

返工死全家

邊個返工邊個死

On9 大把緊急服務要oncall

連緊急服務都罷工，政府仲可以縮？？？

推

咁好多急症室醫生都要全家死？

死，返工者死

請分清楚緊急服務同＂消費＂服務!

on99

on9仔想分化？

分你老母

講真要搞罷工就係要癱瘓成個香港既運作，e個又話唔罷，果個又話唔罷，點癱瘓？？

唔洗諗咁多，一齊罷工

話左唔真正癱瘓到成個香港都係無用